譚仔兼職，你問我盡答

做左差唔多兩年，你問我盡答

食飯嗰陣係咪真係枱面會擺個計時器嚟計住你地食幾耐㗎？

以前有，但係新聞出左之後就冇左，宜家都係自己計，坐夠20幾分鐘就起身

咁食飯時間幾耐

典解梨要做牙

新香港人？

做樓面定廚房

正宗香港人

樓面

大學生，要儲錢

咪20幾分鐘

D湯用粉溝？

邊區?

最低$60hr?

係，清湯落奶，跟住其他湯底落粉

俾你講中左

英雄莫問出處大西北

辛唔辛苦?

去親邊間都覺得要等好耐

多唔多後生仔去做pt?

仆街死啦

做慣左真係唔覺辛苦，可能係我體質問題我係行幾粒鐘都唔攰嗰啲人黎

我都想

多人食無辦法

其他分店我唔知，但我做嗰間喺上年dse完左嗰排有幾個黎見工，但嗰陣夠人唔請

竹笙洗得乾唔乾淨

呢個我唔知

廚房衛生情況點？

有無小強

還算ok，可接受範圍

我都想做
宜家係咪有60/hr

南記屌打

part time冇變嘅話係$60，一個月返足重有一日勤工

人工定口味？

駛唔駛學譚仔話

每日10個鐘，返足30日，仲叫part time?

我唔記得講我係翻星期六日，4個鐘

講真嗰句所謂譚仔話只係gimmick黎

想當全職咁番
上年whatsapp問過就冇哂聲氣之後去咗整餅

一個月最少返幾多日？

全職唔係$60，但係有獎金花紅嗰啲，做得唔好或者俾阿媽捉到會收口頭警告同扣獎金，反而parttime無壓力，一鳩到三點就打卡走人

係咪要單手拎一盤嘢飲？

parttime 定全職？全職每月有幾日休息

懶肉勿演

parttime可以逐個禮拜報更？

大啲嘅鋪會有車仔推住咁去賣，同埋梗係雙手啦

fix嘅，可以去舖頭出面睇，我係每個禮拜星期六日四個鐘

最抵食係咩餸

邊款小食係你唔會食？

應該你果間咁樣？

牛丸6蚊一餸cp值唔錯

譚仔定三哥?

口水汁點整
湯底隻粉有冇得買

皮蛋白肉木耳大腸青瓜

黃色碗

剩係食手羽？

原因？

咁你個人黎講鐘意食譚仔定三哥?

伙食如何？

好似係許記，成日見到啲送貨佬黎

譚仔外賣好似係逐個外賣碗 杯 收1蚊？

如果有人攞住自備兜過嚟話要外賣洗唔洗收？

組隊鏟薯條la

包一餐，不過我食好少

薯粉咩牌子

有冇食啊姐？
員工關係點？

咁可以俾員工食幾多？

yes
印象中好似都要收$1

5g

咁少時間

員工關係幾好，我嗰間有個28歲女仔樓面，其他就

有冇啲咩係千奇唔好叫

次次買外賣都要比多兩蚊好唔抵
有時真係想行遠啲食三哥叫糊辣 仲唔洗收外賣盒錢添

每日三點搵個人出去買聽日嘅餸，人頭計
唔夠食會煮米線

樓面係咪唔請男人

要我講一萬次我都淨係會講：皮蛋

點解唔食

Reason

你點解會有呢個錯覺 利申：男，嗰店長都係男

魚蛋去邊度入貨？
市面上見唔到但真係好好食

雞翼？

點解個個譚仔阿姐個個講野都講唔正？係咪特登請呢類人

刪𨳒勒

唔岩我胃口

土匪雞翼點整架？

我食完會上隱，湯底有無落咗上隱嘢？

許記

心照啦呢啲

米線 任揀湯底同餸？

譚仔個豬耳好食過三哥

點解蕃茄湯底 加到中辣都好似唔辣咁

隨便煮咋，邊有咁好死

冇食過，不予置評

D阿姐好唔好相處

我嗰間好nice，其他分舖就5g

點解

上癮呀文盲
番去你老母個閪讀書啦

我個人覺得好污糟

飲食西工都七年，係咪老闆好好人？

你番邊4個鐘?4個鐘都包食咁好?

有咩餸

?

見佢係浸響度然後拎去烤

宜家轉左日本老細啦

大西北，勿相認

口水汁點整？

大巴pt喇 做咩要做譚仔

兩間都食過，三哥掛

賤骨頭

仲記得譚仔開第一間鋪個陣
個湯底係用真豬骨整
我住個頭 差唔多日日都食
佢d香味充斥住成間鋪 好撚正

答你唔到

係咪屯門安定

時光 這個壞人 偏卻決絕如許
宜家冇呢支歌仔唱啦

我個人最中意排骨同雞翼

鳩嗡唔使本
我識人對奶敏感
食清湯完全無反應

重有豬肚

我都想知

點解啲湯愈黎愈咸(比起以前)

我親眼見到有兜奶擺係度，信不信由你，順帶一提湖南酸辣都有落奶

點解茄湯咁好食

你肯定係奶?
定奶白色咋

佢有煮食守則架，我入廚房見到嘅真係有‘奶’呢個字

冇食過，btw濃縮茄膏加幾舊真番茄

炸醬乾唔乾淨

有冇同學知 會唔會俾人笑
或者啲後生去食有冇俾人眼望望

譚仔話難啲定係芒亨話難啲

豬大腸

請唔請男仔？見譚仔全部都係女人

利申：男 你話呢

on9 有圖書館 sales 文職 promoter 呢啲唔做做最難頂果行

Error 404

麗城嗰間？

好我要去食啲阿姨

做慣左其實好‘他條’，帶位落單執枱行雲流水一氣呵成，麻煩啲係催單囉，啲人等左10幾分鐘就呱呱嘈，唔知jm9

要講譚仔口音？

It's just a gimmick

辛苦你喇 盡快轉工啦

譚仔話都唔識多句
仲話自己係大學生

佢地知我做，咁又冇笑wor
至於有時有啲靚女會自己一個黎食，有四目交投

馬明

可能淨係食尖椒蒜泥同紅油

偷/執食人哋d餸尾嚟食

點解次次叫凍0T都會變做凍奶茶

60/hr 都幾正

你可以去問下，我第一次做就係18歲，但正常黎講香港16歲就可以parttime

邊間？香港茶餐廳通俗術語，凍奶茶=冬T

係唔係有限你一個星期最多/最少返幾個鐘？

上面有講

好中意食重慶酸辣辣湯底好似食到上咗癮咁 係咪都係粉溝出嚟？ 但成日第二朝會肚痛

新果個炸大腸好唔好食

你會唔會聽唔明或者聽唔慣啲阿姐口音

同埋之前嘅生腸係咪唔會再出好中意

好撚多辣油，食得多好快有大腸癌，ching小心

好臭，可能係我唔慣

我知樓主邊間啦
聽日去撞下你先
又大西北 店長係男
仲成日見有兩三個後生嘅男pt
肯定係我樓下嗰間
ip都唔洗check

好彩無試

而家開始戒

唔知，呢d工場d人先知，應該未有貨

轉左日本老細同之前有咩分別

試過一舊 對內臟ok都覺得好難食 有陣豬蘇味

口音好正常

皮蛋點樣污糟法？ 好撚鐘意食

規矩嚴左，最on9嘅係好似小學雞咁要check你手指甲有冇過長如果唔係收口頭警告不過唔關我呢啲parttime事

好鍾意食蒜泥白肉，但係有勁多紅色又唔辣嘅油喺上面，其實有冇得走油？

點解無咗生腸賣

屌

你話紅油？最多可以小紅油，冇得走

食到個口好撚臭,但又好好味

Tsw

樓豬miss咗

係但啲紅油真係太多，食到尾會好想嘔，下次叫少油試下先

講唔出

喔，我以為你話譚仔處理得唔好污糟

豬耳個醬點整 好好味

啲麻辣湯點整,係咪沖粉?
我覺得旺角豉油街果間好HEA,又唔辣又冇麻味
三哥認真過譚仔好多

係

炸醬點整?
同埋有冇巴打覺得三哥炸醬係稀身啲

其實有咩做？剩係做樓面定要做埋廚房？

獨立包裝

parttime剩係樓面only

咁$60做樓面都ok wor
之前係一間垃圾酒店中菜做 明明話傳菜
去到變左樓面 仲要得$58 做滿5個鐘又話要扣$15 MPF

MPF都幫我供埋

求食譜

成日食完酸辣湯底肚痛

點解次次買外賣都要等咁耐?
去親都要等20分鐘起跳, 有次等咗超過半個鐘, 已經係冇叫雞翼

其實點解個個阿姐啲口音都咁似
係扮出黎定係淨係請某個鄉下嘅人

邊隻湯底最好食? 咩餸最抵食?

華都？

啲麻辣點溝出嚟？點樣可以整出exactly嗰個辣度？

點解叫杯水都要落單

有冇同過呀姐做愛?

叫親外賣都等19幾世，明明間鋪就唔多人

原來係戇鳩仔

連皮蛋係乜都唔知就學鬼佬話污糟

其實係咪有晒指引，幾辣就加幾多粉，間間鋪一樣？

有陣時食唔同分店，同一辣度好似有啲鋪辣啲有啲無咁辣

籍貫保安？
唔係既話 正咩宗？

對奶敏感關個湯咩事

係唔係用竹旬煮?

有無被迫講勿演懶肉走狗山小辣凍鏈茶

屌呀 清湯落奶所以咁白？以為係魚湯黎添

用口水整

上面有條友po 三哥個張嚴敢拍攝圖叫人唔好再問野無人理佢

係咪新北江
事關我由兩年前開始留意到有男人係譚仔做
而呢一間係第一間亦都係第一次見到

其實蕃茄湯有d酸

時間有得任揀？

整乜餅？

有無機會知道皮蛋個汁點整

月餅

係咪得3-4個鐘短更？

因為lunchtime 得一個鐘

讀屎片嘅MK仔個口真係食咗屎咁臭

許友成係九龍城

個麻辣辣到個人好辛苦，完全同真正嘅麻辣唔一樣，狗也不屌

冇

豆卜咩牌子？

有冇食過阿姐，有d幾後生幾正

唔多人嘅定義係咩先

不了

唔好食

廚房應該好做d?

唔答on9問題

有無試過拎米線俾客既時候成隻手指浸左落去
試過有個阿姐隻姆指浸左落我碗米線度
又唔好意思講 食得好唔安樂

新人嗰陣試過

pt緊係搵港鐵啦 兩個人工差唔多 港鐵9企唔洗做

落單個陣應該講食咩辣先定食咩餸先？

唔on9喎 手指甲長好易藏污糟野，見到都唔開胃

餸 成日講要咩辣又唔講餸

唔好做

點解啲阿姐拎碗湯個陣隻手指公浸落碗湯到都唔覺熱

唔知點解覺得譚仔好難食
淨係食三哥

仲要浸入d辣湯度

點解啲雞肉有陣奇怪類似血味嘅味

呢d高層都唔知 鋪既人又點會知 同豬耳汁一樣

堂食客唔多

麻辣湯底係咪=清湯+辣粉？
啲3小辣 4小辣個份量 其實係咪靠估？

會上癮 有無特別野

皮蛋 係邊間攞貨？

逐碗煮定係 好似車仔麵咁 夾咗啲餸落去再倒湯落去？

譚仔三哥定譚仔呀？譚仔撚有湖辣咩

冇追post
樓主自己會食咩湯底

湖南酸辣，三哥嗰嗰係 糊辣，米字邊 唔該認清楚

屌 睇完樓主個post去食好日都唔食既黃色碗
原來冇三哥果隻糊辣
order果時我照叫佢又冇話冇
碗野黎到見到白雪雪既 之後我問佢我叫糊辣喎
佢話岩呀 湖南酸辣呀嘛

仆街中伏

係囉點解呢

好少食如果食我食開麻辣大辣-特辣

你照講糊辣，姐姐係會以為你嗌"湖辣"架

大陸貨黎

慣左，我都係

食開三哥個糊辣呀嘛

好似每個辣度都有對應嘅勺

點解籍貫寶安係正宗香港人 真心想知 唔了解
利申 寶安

逐碗煮
啲廚房姐姐收到單之後就會準備相應嘅米底，然後畢啲湯落個煲度再落餸咁煮

食開普通酸辣 有無咩特別

雞肉轉左？以前啲雞肉好食好多

3哥屌打譚仔

不嬲係叫 麻辣幾小再叫餸

有無咩 唔衛生既野
叫少米係幾多左右份量
如果叫走 芽 叫少米 米爽 會唔會比師傅屌 加料

知唔知唔同分店嘅辣度會唔會唔同，例如同樣係特辣，A店師傅會唔會輕手過B店師傅咁？同埋唔同辣度係咪真係會分得好清楚，定係求其落架？

出糧係銀行定現金？
利申想番

中銀戶口，我之前未開就現金支票

其實啲碗筷都唔係洗得咁乾淨

有分嘅
例如一大勺，3/4勺咁

雙特辣同特辣差幾多勺，平時食特辣都冇乜事，有次食雙特辣辣到pk

呢排食左幾次譚仔啲米線硬到係轉左米線定點 可唔可以比返佢叫佢煮過啲米線

你個28歲女樓面 態度勁閪
又成日同其他人（由其是同店長）吹水 唔會主動幫人落單

哦

有無同啲阿姐係廚房扑野？

on9問題一概唔回答

分a b更 定真係報幾多返幾多呢
報得少更會唔會比人小？

parttime唔係報更的

墨魚春卷咩牌子，普通超市或者凍肉鋪買到？

墨魚春卷雖然有係menu度但冇出，或者應該未出

請，經驗不拘

點解譚仔淨係得姐姐，無叔叔？

馬明嗰廣告咪有阿叔

生腸呢？
去左邊

20分鐘監犯都食一個鐘